### 【共产主义的终极目的】之廿九 把人变非人(下)
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<p>
 【大纪元2019年06月25日讯】新唐人根据《九评》编辑部同名新书制作的大型系列专题片——《
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%e5%85%b1%e7%94%a2%e4%b8%bb%e7%be%a9%e7%9a%84%e7%b5%82%e6%a5%b5%e7%9b%ae%e7%9a%84.html">
  共产主义的终极目的
 </span>
 》为您揭示天机。本片内容为：
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/17/12/3/n9920883.htm">
  第六章 以“恨”立国 国已不国（上）
 </span>
 —— 2. 中共把人变成非人（下）
</p>
<h3>
 2）语言
</h3>
<p>
 <strong>
  （1）僵尸一般的党话
 </strong>
</p>
<p>
 《解体党文化》一书曾经系统剖析过中共治下党话泛滥的情况，比如相互叫“同志” ，还有典型的党八股词汇，承载党文化物质魔场的长期运转，如：
 <br/>
 1）会议精神、路线、认识、思想汇报——中共邪教的精神控制手段；
 <br/>
 2）领导、单位、组织、档案、政审、户口——监控严密的组织形式；
 <br/>
 3）宣传、贯彻、执行、号召、劳模、上级、代表、委员会——等级森严的组织结构；
 <br/>
 4）奋斗、自我检查、斗争、批评与自我批评——煽动斗争为“党”充电。
</p>
<p>
 从幼儿园到小学、中学、大学，中国人从小就浸泡在党话里。小学生写作文要写“红领巾永远跟党走”“我爱XX党”“听党的话，跟党走”，一直到成年之后还要写学习“XX大”报告心得体会。在中国的大街小巷走一走，从延安时代，到“走进新时代”，各个时代的红歌仍然满天飞。
</p>
<p>
 有人可能不以为然，觉得时代变了，现在人即使是使用这些语言，也不再真心相信了。可是问题在于：即使不真心相信，绝大多数人还是在使用这些语言！这说明：党话附体在民族语言之上，就像一个毒瘤，越长越大，被附着的生命体甚至反过来依赖这个毒瘤，更不可能把它割除净尽。
</p>
<p>
 <center>
 </center>
 附：不同清晰度的视频下载链接：
 <br/>
 <span href="https://media5.ntdtv.com/HourlyNews//201808/20180808/ZJMD/EP6/ZJMD_CH6_2_2_720p.mp4">
  720p
 </span>
 ，
 <span href="https://media5.ntdtv.com/HourlyNews//201808/20180808/ZJMD/EP6/ZJMD_CH6_2_2_480p.mp4">
  480p
 </span>
 ，
 <span href="https://media5.ntdtv.com/HourlyNews//201808/20180808/ZJMD/EP6/ZJMD_CH6_2_2_360p.mp4">
  360p
 </span>
</p>
<p>
 点阅
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%B5%82%E6%A5%B5%E7%9B%AE%E7%9A%84%E5%B0%88%E9%A1%8C%E7%89%87.html">
  【共产主义的终极目的】专题片系列
 </span>
 。#
</p>
<p>
 责任编辑：孙芸
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc422/n11344140.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc422/n11344140.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc422/n11344140.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/6/25/n11344140.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

